開機聽到window聲 但mon話我無訊號 求教

如題聽到佢window聲 但佢話我無訊號
點算

依兩日開機果陣都有依個問題發生
但重開一次就無問題
所以我無理到

可以點搞 求教

謝謝

求高手教路

bios有無野睇先

有無獨立GPU,有無integraded GPU又唔講

Mon黑左 話無訊號 睇唔到bios

Display card giga660ti

顯卡壞咗

喊出黎

display壞左 試過都係咁拆張display就入到

多謝巴打